藍店黎講 渣家軍呢類分化撚係咪最撚仆街下賤？

仲撐既人係咩心態

威囉

比負評既人又係咩心態